# Sistema de Ranking Estudiantil

## El propósito de este sistema es proporcionar una plataforma en la que las organizaciones del sector públic/privado puedan consultar y analizar el rendimiento de los estudiantes del ITC  en diversas materias de su formación académica, así ellas puedan seleccionar al mejor prospecto para llevar a cabo una propuesta de residencias profesionales y satisfacer las necesidades de residencias del alumno como de la organización.
